我求下你地，香港人唔好再自己打自己人啦

我屌曬你地老母你地係咪咁無聊？一個屈人殺人一個無啦啦鬧人文宣。係咪贏撚咗？點解依一刻仲唔團結個個爭做大台個個想做人民英雄？鬧走手足有咩得益？點解要鬧同伴？依加係咪嫌我地陣營太多人？我屌曬你地老母阿香港人，我話你地知再係咁落去只會愈黎愈多人心淡，唔只淺黃轉藍，勇武都愈轉藍！

可唔可以應承我，由依一刻開始管好自己把西口，對手足好聲好氣啲，用鼓勵代替鬧手足，係手足嘅就一齊行落去，如果唔係最後我地瓦解只會係因為內鬥

光復香港，手足同訴求都係缺一不可

好快凌晨又會有五毛開po分化
好唔好各位唔好理佢地，講句點都支持手足，核彈都唔割，然後不推文就算

Push

依加個文化就係文宣屌淺黃，深黃又屌文宣，我地個陣營互屌阿
睇曬我個乜先啦開完個po五秒就話我

記唔記得我地係不分化，冇大台，各有各做架

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

自己人有鬼都唔打鬼？

多啲支持，少啲內鬥得唔得，比藍絲話都可以一笑置之，比手足日日屌真係會心淡

你用個keyboard屌佢叫打鬼？

香港人，堅持！團結！

推你呢個

如果我講嘅野有半句唔啱對場運動有害嘅，你覺得我咁講唔啱嘅，你入黎鬧我啦

推

唉你鍾意啦
師兄你好型

藍絲果邊會唔會逼人表態，罵人港豬，屌人做得唔夠多？

真心唔太熟果邊的情形

得閒查條友有無死，不如幫手查下射爆女記者隻眼隻狗係邊撚到

日日開ig見到連登吹咩風啲人就鬧咩，咁樣唔係我地應該變成嘅樣阿，我地係有理性每人有唔同諗法同時崇尚自由，見到唔公義嘅事會發聲嗰班人

佢地弱智，大陸話咩就咩，唔應該攞我地同佢地比

同意根本無閒暇屌同路人，只要唔係藍絲/港豬都係同路人
就算偽黃都要幫襯黃店先有得打卡攞光環，就算佢心態只係淺黃/偽黃，只要佢做緊嘅嘢係支持我地，我都當佢係同路人，有時間屌不如上twitter推多幾個po/操多幾set/落街跑多幾個圈

Agree
無聊上twitter打文宣啦

無錯，黃色經濟圈初心就係想比藍絲睇到黃絲嘅力量，同時削弱大陸嘅經濟，但就變咗鬥黃，藍絲轉營唔接受，又要求多多話人偽黃懶高尚，其實係咪人血手足唔識分？你覺得貴咪唔好買
不過唔排除真係有人會借為手足籌款而呃錢，依個真係要靠大家fc

之前有個post鬧杜汶澤，話佢冇話掟過雞尾酒，嗰下真係屌岀聲，心諗幾時開始黃絲係要掟過雞尾酒先叫黃絲架

對家一路滲透緊努力搞分化
然後自己人幫埋一把，一齊搞

應承我，坐埋同一條船嘅就係手足，唔好再鬧邊個做得多啲啦

day1已經講明各有各做

只要唔會做d阻礙場運動既野（例如捉鬼）

all are 自己友

otherwise 通常都係敵方派來分化的

to all 捉鬼佬：

你覺得佢係鬼 唔洗做鍵盤戰士架

你用自己方法解決佢囉屌

你屌完 對場運動 有幫助咩

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

雖然個post好多字，但值得睇
好文推薦，樓主都比咗好多心機打
堅守自己信念

識得啲細個啲嘅中學生，日日喺ig鬧依個鬧嗰個，話人做得唔夠多，又鬧人文宣唱歌
我屌！你咁叻你自己一個落場打啦，唔知以為你做咗幾多咁，人地做文宣就淨係可以做文宣咩

同意，愈黎愈少心水清嘅ching，我同我team某幾個咁諗嘅心足同其他teammates表達完比人排，真係心淡

個d所謂自己人 根本一開始 就唔夠堅定

可能佢地出尼都係for fun

到有挫折就受對家分化風影響

講真 要懷疑自己 以致到屌呢個屌嗰個

果個人本質上已經退出左呢場運動

佢遲早會投共

好行夾唔送

屌 鬥乜鬼
咁係咪要拎埋梁天琦嚟做準則，同哂所有人比

係咪我個主題唔夠吸引力，要開個po叫多圖個大波妹好正先有人睇認真文

係好on居架睇到我眼都突埋

唔怕既

要相信 留得到去最後既

必定係 心水清既人

嗰d 咁容易動搖既 其實day1就唔應該加入

係咪唔應該開係吹水台

開係吹水台 個post會極速下沉

再推多下等多啲人睇到

不嬲唔理 同路人不嬲都唔屌

大把人屌偽黃屌人文宣唱歌啦

就算人地文宣post有幾膠，無論手足喺戰場有冇做錯決定都唔到我哋屌，只能夠話不完美，希望下次可以改進

鬧人唔做野偽黃嗰啲，唔該你地都反省下，有啲咩野係該做對場運動真正有用嘅，你地自己諗清楚

負皮嘅真係搞笑，又唔講唔同意乜

巴打條友澳門狗嚟,唔洗理佢

連登文化硬係有啲人盲反，但可惜係有啲人冇判斷能力人地話咩就咩，中共最鍾意就係揀依啲人控制

我都求下樓主唔好再當啲三毛係自己人
明知佢哋係三毛仲咁在意佢哋做乜呢
推正經po算啦

push
啲五毛假膠出撚晒嚟

識得好多人都因為啲三毛而周圍反人，算啦正經po要緊

希望只係因為開係吹水台，
所以少人睇到而無人推

agree

開錯了

sorry做唔到

又咁講
每個地方都有一批咁既無腦人
佢地將來真係要出尼社會唔夠競爭力時
一樣變藍絲廢中廢老

自己都會同自己講
藍絲咁仆街
自己身上唔能夠有一分佢地既feature
（畢竟我自己自問自己都有不少藍絲自私/無腦不理性 情緒主導個種feature 只係幸好唔太深
及時跳出）
當係反面教材咁

樓主開過個

up

推一下

我信連登有人明我講咩

好快又有三毛吹風架啦各位睇路

認同

非常認同
立法會登記要人呀
唔好再批鬥
團結力量先會贏
唔好要手足白白犧牲

區議會投到係咪代表立法會唔洗再登記

應該係
最好去政府網頁check吓

仲有就係今年七月滿18歲都可以登記做選民
同埋功能組別最告急
功能組別應該係過唔過半數既關鍵
好緊要

本身就有班友帶風向
連登通常都係當笑話睇

不嬲班人屌自己友大大力

唔好俾五毛分化